假如 gphone 成功當選立法會議員 並且成為主席

到時會有咩事發生？

第一個被DQ主席

如果太多豬豐味，紅底會無定企

全部相拆晒都唔會擺上去唔洗ff啦 一定dq

需然知佢係DQ師 但ff下都好

到時應該係美美大兵臨城下

閘都入唔到，仲諗當選？

一定入唔到閘，唔使FF

佢被dq被拉嘅效用遠超當選兼做埋主席

佢當選嘅話，外國啲人就會以為香港真係有民主呀